極大量鬼佬幫我哋緊打國際戰線啦

唔洗講Twitter/Reddit 呢兩個
Facebook YouTube twitch呢啲行一轉都見到韓國美國德國人係到洗板free Hong Kong 唯獨係無香港人

今日燒到去音樂界Zedd到
睇佢ig，仲多名人留意

cls中國

唔止謝sir，連er er er sir都……